江蘇老兵爭待遇抗議事件 網傳多人死亡

江蘇鎮江老兵抗議事件，傳出多人死亡。（互聯網）

江蘇鎮江連日有退伍老兵為爭取提高待遇聚集抗議，網傳事件引發老兵和警員對峙並發生流血衝突，3名老兵被打死，15人被打至昏迷，但有關消息未獲證實。

這次事件源於上周二（19日），江蘇鎮江市數百老兵到市政府門外示威要求公平待遇，卻遭身份人士襲擊毆打，導致多名老兵受傷，事後打人者逃入政府大樓躲藏。事件引發不同省市退伍老兵前往鎮江聲援，期間傳出老兵被包圍趕驅，當局除派人監視，更傳出調派裝甲車進駐。

周二（26）再有手機通訊群傳出消息指，各地對老兵進進行圍堵，鎮江賓館內有數十名老兵與警員發生流血衝突。而在周日（23日）當局驅趕老兵的行動中，更傳有3名老兵死亡，另有15人被打至昏迷，正在醫院接受救治。有媒體引述在場老兵指，事件中有多至數百人受傷，但有關消息未獲證實。

向老兵致敬果班撚樣唔出黎講下野？

坦克碌豬未？

係囉，有冇人可以重post一下

沒事兒

唔過35is ok

唔好比佢停

往死裏打！

止唔止咁少呀

偽人呀
六四果班未又係咁

黃絲老兵

風吹邊邊咪靠邊邊，偽人

唯唯

睇news話中國退休軍人有成五千七百萬人，號召組軍隊推翻政府都得

以支制支

有冇老兵爆頭斷手斷腳橫屍街頭嘅相睇

沒事兒 沒事兒

狗打狗